係間IG PR做緊小薯 你問我答

點樣賣廣告

你要加入公司個app apply campaign 等公司揀人 你被揀中就可以賣 通常你要IG fb 多fd或followers先大機會